夏日熱辣辣不如大家一齊玩水彈？

水彈入面七彩顏色，俾人扔中一定咩都睇唔到
到時戴面罩豬嘴都睇唔到路，點算
睇下外國popo 玩得幾開心
想像下香港畜龍都咁靚就好

買水彈好平咋！仲平過雞蛋！
大家一齊過個amazing summer！

認真po冇人理？

緊係冬天先玩啦

Tui

玩捉嗰陣扔，捉人嗰個都要停一停喇

Thx ching

扔水彈，救手足

tui

［神器開箱］八月就到，又係Ocamp水戰嘅時候

Ching 開個新po 再推

開時事台

千奇唔好裝電油
有火就會好危險

最緊要加色 拖到多啲時間

屌on9塊地你洗返啊？
水炮車啲藍水都比人屌到仆街
而家色彩繽紛係咪啊 繽你老母

玩核彈都唔割

你寧願手足俾畜龍拉定俾人屌你整污穢地下？
叫水炮車慢慢洗地囉

塊地緊要過手足？又打爛玻璃好撚暴力？

P牌引戰狗

創造就業機會喎

agger
收反啲道德枷鎖啦

冇人玩？

help u push

想玩

顏料用咩好先